其實時事台啲狂熱侵粉入面係咪好多輕度/borderline弱智人士

唔係想笑佢地, 但係睇好多post入面啲留言, 佢地嗰種理解力, 分析力, 表達能力, 部分真係似似地
應該好多成世畀人恰到隻狗咁好渴望grandiosity, 侵嗰種braggadocio可以畀佢地投射自己落去享受下, 係好大吸引力

樓主啲英文勁到…

今次直線？？？

是

拜登勝選後,
直至今日仍未能得到時事台肯定

shd be braggadocious

應該就唔好用其實

其實咁樣用英文有啲on9

又學到兩個英文字，thx

我唔係想講自己呢個post寫得好, 正正因為我寫得唔好唔subtle, 應該有最基本語言智能都唔會覺得我講真, 無理由迷侵會迷到冇埋認知能力

你見到擺喺嗰種後面就知用緊noun啦..定係你撚緊我呀..

娛樂台烏大龜

Good english

講真, 都唔好講佢地係咪美國人嗰啲
佢地見到twitter求其一張冇來歷冇context唔知咩相就覺得自己搵到鐵證"fc你個fc", 十次直頭貼假相/old news十次都中伏推十幾頁
一班咁嘅人, 得到佢地"肯定"會驚啲

即係點? 繼續教我please

兒燈仔決定誰正常

點分架? 想知

樓主應該成世畀人恰到隻狗咁，好渴望用啲懶深奧既英文字嚟等人覺得自己好撚有POINT

你想等埋你地個"選舉真相"出嚟先教我?

深到你地個friend一時間連有名詞有形容詞都唔記得埋應該又真係幾深

叫手足danage control, 聯繫新connection
其實係咪心理難度大於實際挑戰?

人鍾意為自己, 幫自己seek attention都好正常姐
你估個個好似你地咁有志氣要教美國人玩民主拯救人類文明咩

google咗二十分鐘都未搞得清點用先啱, 講詳細啲得唔得

佢地而家敎緊美國人打內戰

未咁快
教緊大法官判選舉啫

樓主啲英文溝死女啦

前日有個咩守誓者出嚟話要"守護憲法"果下佢地就已經打哂飛機啦

佢地嘆美國人冇哂founding fathers啲志氣唔敢起義, 又話歐美後生仔唔右傾所以係垃圾要向香港後生仔(=自己)學野
有時真係唔知佢地認真定玩緊self-mockery

Oh well

呢個post好多波台娛台五毛

就算係美國 通常都係d loser先會支持侵
無乜讀過書 低學歷 低收入個堆 最撚鐘意侵

你呢個post經典

我睇哂美國國父啲維基傳記通哂美國個立國精神, 希望美國班大法官唔好再挑戰我條底線

應該係啦 其實都唔關佢地事

唔知做咩個個白卡上身 當左自己美國人咁 仲反而鬧返美國人轉頭

心諗 你邊位你共享緊大灣區榮耀喳

香港地最不利媾女應該都係得失業姐

有時對住佢地都覺得好鬼矛盾
一邊話要打倒共產黨一邊就玩緊階級鬥爭
一邊話民主黨唔民主一邊支持侵玩弄民主制度
一邊話d affidavit係證據一邊又唔肯面對侵d律師響法庭講there is no fraud
仲未計佢地金魚一般嘅記憶力

有時真心唔明，明明係香港已經要被班廢老話廢青，見到外國後生就個個變晒boomer鬧佢哋

樓主點睇Dominion集體失蹤?
佢哋走左邊個還登登清白

樓主又想刷存在感

諗起之前有個post有班連登仔食幾粒催淚彈就以為自己好撚高質要教化歐美班後生仔，收皮啦，歐美甚至全世界大把民主運動仲慘烈過香港好多啦 再講班連登仔根本唔清楚歐美後生個代關注緊既係乜野，以為成個世界圍住香港轉咁，覺得唔撐trump就係奶共

咁唔係同路人洗乜理?
2020仲諗住connect到對家嗎

呢兩隻字係點用?

樓主其實係智障

點先可以有你咁醒

學英文點先可以學到你咁化咁地道又識口語簡寫又唔受詞類束縛

你本身英文就咁好定係打國際戰線練返來

樓煮心靈受創

英文真係好難學 用咗三個鐘都未諗得明即係點用

係咪仲係好自信半stoic半ironic咁微笑緊

樓主條左狗成日開假膠po
你都幾似attention seeker

佢哋對於成件事的認識是很片面，
美國民主行咗二百幾年，成個投票程序對種票、假票、沫黑呢啲賤招，早有預防。 今時今日仲有一大班兒登信選舉造假⋯⋯
最終只是俾機會五毛PR出來discredit 一下民主制度。
唔係話投票冇犯錯，過程總有瑕疵，一般候選人參選前嘅默認選舉制度可靠才參加。晨早已話明自己唔會服輸的trump，實在是破壞民主制度。

一片看清，候選人如何承認落敗：

你條左狗當美國人全部係左傾？

這樣跟藍絲在微信見到就相信一樣，一樣可笑。

陰公
自己去個左翼論壇圍爐應該會好過d
上連登日日睇日日個心chok住chok住

不斷負評，但係又唔回覆，你就知咩事

可以乘機discredit 一下美國嘅民主制度，你睇吓美國幾黑暗！都是共產黨好！

其實呢 唔少人唔係19先忽然政治
連登even高登年代都有討論歐美政治同笑鳩左膠
成日覺得做左膠先係啱
係咪以為外國真係個個都認同左膠理念
Follow幾個Hollywood明星以為識哂外國人點諗?

I don’t want to laugh at it, but I have seen a lot of posts and comments, it is a kind of comprehension, analysis, expression ability, part of the truth is similar to
There should be a lot of people in the world who are just enough for a dog to long for grandiosity. The invading species braggadocio can project themselves and enjoy it, which is a big attraction.

你跟條link打入去，睇吓係咪真有其事先！
經不起假新聞的考驗，在這個時代生存唔到。
現在聲音和片都可以換人臉做假。

唔係弱智，係覺得眾人皆醉，佢地獨醒姐

很多在這個post 出聲的人都忍咗好耐！

樓主勁能嬲

送8個字比佢地：接受現實，重新上路。
FF 並不會令他們走出困境。

吊左膠係冇Q用。好多人連什麼是「左」也分不清。
解決問題的方法，超越了左右的理論。
右膠為人類帶來的禍害，遠比左派更甚。
「On9」才是痛苦的根源。

見到你個名諗起Ernest Gellner對晚期Wittgenstein幾得意嘅解讀, 佢話Wittgenstein轉向強調語言嘅文化同群體用途唔只係語言哲學上嘅轉變, 其實係佢哲學上表現出嚟對保守主義/民族主義嘅肯定, i.e.接受佢套哲學就等於承認每一套既有嘅文化都係sovereign, 唔可以用所謂進步價值批評
想知你自己同你啲右翼朋友多唔多人都係因為研究晚期Wittgenstein而右傾? btw佢後期啲野冇乜formal logic但感覺仲dense好多, 想知你嗰時係點入門

頂好想改名
我唔熟 改個名貪得意
唔好問我點讀嗰d
唔少無explicitly講政治哲學嘅哲學家都會比後世哲學家討論返佢地有無陰藏嘅政治含意
你嗰個應該都係其中一個睇法
我無乜點睇過
維根斯坦後期嘅野其實反而影響左唔少人用新角度思考(強調文化同唔同族群/化解傳統真理/客觀/理性進步意味)
而反而係文化上左傾
Btw我立場唔太關呢個人事
我其實反而鍾意20世紀歐陸哲學家(which唔少都左傾)

即係點? 邊個打邊個架?

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問賈雨村(狗隻#51469)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問回憶小子(狗隻#149494)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?